葡國人都為港發聲，我感動到立即去肥媽facebook比like，721為阿媽再次上街

阿媽
我知錯喇
721一定出為香港討回公道

為香港，支持阿媽
721，為港發聲

721